<resources>
    <string name="app_name">HOSTEL APPLICATION ADMIN</string>
    <string name="sendotp_key">198105AtMheX9RFz5a83cffc</string>

    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_Payment">Payment</string>
    <string name="title_Profile">Profile</string>
    <string name="turn_on_flashlight">Turn on Flashlight</string>
    <string name="turn_off_flashlight">Turn off Flashlight</string>
    <string name="title_activity_location__home">Map</string>
    <string name="google_maps_key" templateMergeStrategy="preserve" translatable="false">AIzaSyAZ7VZJDUdJJGOPLoRRuCb29MrBRe7NHnk</string>


    <string name="long_lorem_ipsum">
        Duis tellus metus, elementum a lectus id, aliquet interdum mauris. Nam bibendum efficitur sollicitudin. Proin eleifend libero velit, nec fringilla dolor finibus quis. nMorbi eu libero pellentesque, rutrum metus quis, blandit est. Fusce bibendum accumsan nisi vulputate feugiat. In fermentum laoreet euismod. Praesent sem nisl, facilisis eget odio at, rhoncus scelerisque ipsum. Nulla orci dui, dignissim a risus ut, lobortis porttitor velit.
        \n\nNulla id lectus metus. Maecenas a lorem in odio auctor facilisis non vitae nunc. Sed malesuada volutpat massa. Praesent sit amet lacinia augue, mollis tempor dolor.
    </string>

    <string name="long_lorem_ipsum_2">
        Vivamus porttitor, erat at aliquam mollis, risus ligula suscipit metus, id semper nisi dui lacinia leo. Praesent at feugiat sem. Vivamus consectetur arcu sit amet metus efficitur dapibus. Sed metus ligula, efficitur quis finibus nec, pellentesque nec nulla. Nunc nec magna iaculis turpis vehicula condimentum id lobortis lectus.
        \n\nQuisque augue diam, convallis nec mollis in, placerat nec elit. Aliquam non erat tristique, consequat tortor ultricies, sodales erat. Aliquam quis enim eu nulla facilisis sollicitudin eu mollis mauris. Donec ornare urna non libero volutpat tempus. Mauris elementum egestas ex, a laoreet urna. Ut a magna mattis, sodales massa a, blandit justo.
    </string>
</resources>